Mo仔比薩利亞捉左

Mo仔成條三文魚咁，你仲要將佢切成一片片做煙三文魚沙律，見到舊三文魚好似mo仔咁
呢條友

G持樓主

想同肉醬多利亞鬥多負評？

月頭發功

哦

快啲負皮我